話說我去左深水埗空姐牛肉飯....

睇左20分鐘 無人買呀 仆街撐警呀拿

補圖

下次去元州街買加藤屋上去食

幫襯同場水門海南雞咪得囉

係要買加藤屋喺正佢店前食

以前食過
想嘔番出嚟

原來呢間野係撐警
上次經過冇食到
根本d野食唔吸引

影低食嗰啲垃圾嘅樣

不嬲都冇咩人食

畀我扑佢一劑我咪幫襯佢一碗飯囉....

個鋪名好撚柒

同場雅典娜有冇立場

啱啊 六月之前都無乜人食

法官大人

之前食完即刻肚屙

老雞牛肉飯...

勉強一戰到既

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

租平 應該捱到好耐

當我無講過

使唔使一槍打死你

膠過吹氣mary

可以的話打2槍吧

先唔講佢撐警 呢間野真係勁撚難食 落返樓下食加藤屋啦

呢個地球上有呢間野既咩？剩係聽過飛雞牛肉飯炸wo...

西九執左
得返街鋪

做乜唔叫藍屍去支持佢哋

其實撐警既小店都幾有骨氣

頭先見真人 不了

呢招要推

老雞扮上菜

好撚豬呀屌，鳩都縮啦

睇過真人我保證你只能硬起拳頭

真係一向無乜人食

乜牛肉飯 用空姐個名 會吸引d？

我之前經過 就係因為呢2隻字 唔想試

感覺會唔好食

原來係藍c 開嘅

之前見過佢汁貨，離曬罩，幾條佬望住

改臭西牛肉飯我會食

屌一次 免費食一個月
或者 去同場揾黃店食
你自己㨂

有空姐都唔幫襯

邊個仲要食

點解d姣女人咁中意化呢款裝

就算唔係撐警都唔撚食啦 兩年前信撚咗個打手po試過一次 難食到仆街

空姐好多都黃

仆街笑到停唔到

\ / ?

個到好似food court黎

再唔係去食喇沙專門店

有人話晒所有人咩

仲用空姐個名黎打飛機賣牛肉飯

Keep it up

又要大大力懲罰佢？
BTJ 有冇人食過水門個免費飯
佢廚房好似冇賣開雞以外既食材喎

見過真人未？⋯⋯

呢條片已經影得佢幾靚㗎喇喎

本身都已經冇人食, 西九最旺係銀咖喱果排舖頭, 又平又抵食

咁都做到空姐？？

骨你老母
幫建制點叫有骨氣啊

元朗有間
好撚正
飯底換個沙律又健康又唔貴

屌呀咁嘅樣
蒙頭 用手啦

好難食
垃圾飯

係咪之前元朗果間 好難食...
咩立場都係咁講

本身就好難食

咪撚整污衊我條鳩

食加藤屋好過啦

好耐之前都食過
果時都覺得難食又唔抵

膠樣喎

可惜連登仔咁都睇唔出

藍屍狗去幫襯未？

推

下次燒佢鋪

今日差D買左Diu

執7左佢啦

屌佢 有日行過 條八婆著啲大領既衫嗚低身整野
特登show條線出黎 真係好嘔心
用咁既手法就會吸引到人黎買咩

之前去西九吔飯
見佢無生意到一有個阿叔買左飯就出黎痴住哂
（真係拎個胸貼埋去）
講咩啲 呢兜牛汁咁加吖 呢個沙律又送比你

有一刻以為自己上左雞竇

FOOD COURT黎

衛生環境如何？
有無食環幫到手既地方？

喇沙專門店黃㗎？ 好撚好食之前成日食

留個名先 成9日唔記得藍絲餐係邊d

呢個質素地勤都做唔到
返入倉啦

講真.呢間野未起名之前.已經覺得好撚難食

食過一次，真心難食。想抄黑野家又抄唔足

Lift 口仲有周中 果班廚師海報話間野妙不可言，心諗： 係咪食咗屎？

係 關空姐乜鳩野事

傳聞好似真係做個空姐 不過睇完個樣你好難想像咁既樣都做到空姐

屌

個門面好大陸

今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

乜撚野空姐牛肉飯

依間狗都唔屌

改哩個名我會食

哇 屌

有兩個人食左

圖?

賣德國肉腸啦，賣唔哂拎返去含

不了 食牛肉飯 我只食加藤屋

Foot court黎

你屌埋我果份

好耐之前買過一次外賣
好似話送嘢飲但冇俾到我
見到隻杯以為係嘢飲 翻到屋企打開
屌你杯嘢係啲牛肉飯汁嚟

識食一定食前面檔喇沙

咁大膽鋪面放義士figure同口號
D野又好食
次次忍唔著成碗連湯清曬

屌 之前食過幾次
原來藍架

唔撚好食

話說呢間舖乜事，追唔切

再過去潤佢兩句等佢成日都心情差啊ma

好耐之前已經有反送中擺設

喂呀 做咩影我

呢間同華記丕撚樣合照仲上擁埋cctv訪問

Food court唔好蟲系，會搞埋其他
西九food court原本都好污糟

個figure型撚到

送都唔屌

Thank you
位處Food court當我冇講過

CHING 交俾你

好耐之前食過一次，
啲肉好乾
好難食

手足食咁偏?

啲呀伯淨係食兩餸三餸飯咋

嗰度其實米奇樂園嚟
以前試過有米奇從天而降，但成班街坊除咗圍爐嘩幾聲都無乜好大反應繼續坐喺度睇電視

飛雞不了

門口有幾隻死甲由唔撚掃
望著隻食完碟飯都無人理

以後食多啲先講起又想食喇沙了

唔幫襯就話啲黃友針對佢，但又唔見隔離狗屋班狗去幫襯，正式兩面不是人

人地以前united架

OK 我食

食得咁偏

食過一次晚餐，巴打真係咪制

啲相同片影得佢幾靚，無見過真人有性趣唔奇

屌女手足好過啦....如果有自願既話

鞋抽樣

89&喇沙係黃

正宗狗都唔屌

以前行過想食
好彩冇食過

聽講間野好污糟 有冇人食完肚痛啊

我屌你老母呀

好想嘔

又離罩又胸襲又低胸衫
得兩張圖點討論啊

關你撚事？

香港料理亭

識人知佢本身係港豬，冇話藍定黃
見d 黃店排哂隊佢又有樣學樣
諗住西九隔離就係狗屋
撐警會引到成間狗屋同家人幫襯佢

點知而家生意仲差過以前
唔知頂到幾耐

講多樣，佢識唔少傳媒
之前開張鳩假期果D 網媒幫佢間鋪寫媒好多打手文
好生意過一排
佢仲以為自己d 野好好食

利申： 未食過

唔明點解個鋪頭個名要同空姐掛勾以做過空姐為食物賣點係咩道理

牛頭馬面打本俾佢開

哇屌我都見過 明明上一秒拎住wechat大大聲（老牛）同大陸仔講嘢 下一秒對住個廢老又嗲又露胸
（利申食黃店89先坐嗰邊

真人好撚大分別
咪信張相

Blocked

好似兩三年前去過
果時見佢新開就算3X蚊都試下
仆街。。。唔係日本米 仲要煮到飯爛 無牛汁
食左面果D牛肉扲住罐汽水走
睇檔果個重裝甲似北姑
睇番外表黎講唔好叫空姐牛肉飯
叫企街牛肉飯可能引到多D果區廢老去

慢慢

水門你係咪想我地制裁到你開唔到鋪

push

企街都驚佢無客喎，認真

有加藤屋牛飯飯

未fc 到到底佢有冇送過
期限已經好快過左

本身病病地 睇到即刻打左個冷震

對唔住...我唔知係藍有一段時間日日食
我知錯啦以後都唔食啦我要為死傷既義士出一分力

呢間野好食得黎好撚黃
前排去食仲見到擺咗啲figures 好靚

唔講都唔知有間咁柒既嘢

元氣壽司食到肚痛所以尋日無出黎Sorry!!!!

咁你都食得落

佢當時加料加好多知道佢咁垃圾所以以後都唔食啦

你覺得好食？
以前行過幾時想試，但睇啲相已經唔想食。

幫推

我再幫你補多槍

睇黎要改名做北菇牛肉飯或者老雞牛肉飯先有阿伯幫襯下

咁撚難食咪玩啦
D野又污穢 打1823啦

心地又差 連相都呃鳩人
佢賣D野食 真係唔敢想像可以加咩黑心料

真人同相 相差70%
你預食完佢d野 得番3成命仔啦

正呀

味道一般 但見佢落足料
早排擺食垃圾紅野家 所以先去食兇姐飯 e+知道唔會再食
轉食小偷屋

隻老雞啲飯根本唔好食，上年食過一次。

見不嬲都無咩人幫襯，但估唔到係撐狗

食過一次
無下次

屌你梗係諗住去食空姐先日日去

無圖你話佢唔著衫執貨都得啦

咪就係 靠呢啲嘢就想我地買
最少都整返個感謝祭啦

屌你老母大陸米

你上去見完真人先再講啦

伯母做手足又自願咪得

一次買夠5碗有得食殘廢餐

嘩屌
利申：食過一次，大學canteen質素仲好過佢

追究臥底刑責 記住十一國殤日唔係Endgame！大家仲有好漫長嘅路要抗爭，有堅持先會見到希望！ 開左tg谷： —————————————————————— 未來10月行程（暫定）： 10月4日（五）： 18區商場·和你唱 21:00 齊唱《願榮光歸香港》 10月5日（六）： 開放討論 10月6日（日）： 追究警暴 守護記者 立即起訴開槍警察 時間：14:00 地點：維園 和你shop 2.0 - 六區黨鐵商場同步 時間：13:00 地點：綠楊坊、青衣城、圓方、連城、德福、PopCorn 10月7日（一）（重陽節）： 重陽悼念反送中義士 太子站·追思會 19:00 - 21:00 太子站

呢間野好撚難食, 留名睇佢幾時收皮

各位手足食野之前記得睇係咪藍店
同埋食每餐都要搵返黃店食

都係不了

落完filter都係咁 真人一定好撚恐怖

睇嚟你分唔清骨氣同弱智

仲有2條友食緊

味道中下，撐警更加唔使考慮

開得舖做生意
弱智極都唔會唔識咩叫賺同蝕掛
生意暴跌都仲撐喎

睇comment #142

omg, 不過歸錯邊都可以反骨架啫

得呀
你咁重口味咪屌到夠
你情我願有乜問題
何況我重點係講女手足正過條豬閪多多聲
弱智真係咪上連登

好似睇AV咁，個封面同真人係兩個人

西汁牛肉飯

黃店未必好食，
但藍店肯定無良心，
會俾d乜野俾人食大家心照啦

藍店 野食又臭
去加蕂屋食好過

有華記正撚樣加持

你講到一舊舊，都唔知係想撑佢定踩佢。但係佢啲嘢真心唔係幾掂，啲肉太鞋。

我係深水埗人
福華街黃竹街 咪有間 鐘記既
個老闆藍到仆街！ 成日話你地死暴徒，打撚死你地，餐廳成日聚埋一班廢老係度屌！ 希望大家住深水埗留意

撐警無好日子過

藍絲牛肉飯

華記即係光頭警?

應該要係佢鋪頭前面大大聲話好難食，好污糟

去 openrice 寫臭佢

知錯了

十年前辭職無做空姐？
睇落似就黎40歲 勁厚粉

次次去親都有一兜牛肉雞翼飯放係到
都唔知會唔會臨收工偷偷地換比客食

求幫推:
邊個屋企有請印印嘅，請向姐姐表態

揾個勇者等佢臨收工嗌個試下咪知

咁不如影埋m記 吉野家啦

原來撐警架
臭雞牛肉飯
好臭呀咪撚食啦有毒架

西九龍8樓只可以食喇沙專門店

名都戇鳩過人, 空姐牛肉飯,
係咪覺得自己做過空姐好撚把閉咩

以前真係幾鍾意食
吉野家以外佢算可以接受
代替品 又係加藤屋

依家 寧願唔食
都唔想俾佢賺我辛辛苦苦搵返黎既錢

雞格

who

真人好撚樣衰

順便留低啲野呀嘛

操蟲師日常化策略

sorry唔小心負皮左

幾年前食過一次
D牛仲衰過平時打邊爐烚個d 肥牛
飯又淋又難食
見到間野根本冇人幫襯，冇下次
撐警絕對不了 拎去餵狗算啦

咩時代, 仲唔用map搵食

咩時代, 仲唔用地圖搵食

無啦啦加個「空姐」會香啲？

我屌你老母啊

比何君堯食過仲撚有人去咩

唔抵得啊

加持完都冇人食
班藍絲都係講就兇狠

味道普普更係無人食

鳩痕又忍唔到就剪撚咗佢
咁都講得出口 唔係驚狗就係on9藍絲

自願有咩問題
你on9?

收鳩皮啦on9仔
我上面一早解釋左點解有個咁既po
乜鳩都屌 有自願又要向你報告咩on9
我條女係抗爭者之一又得唔得呀
條女係自願關唔關你事
咁撚多柒頭正經po唔回 回撚埋D垃圾po

蟲魔法師可以做嘢

post?

千其唔好玩屎蜢呀 好臭架

垃圾空姐牛肉飯

撐警

新時代喇

唔好用Google map啦

d藍屍投訴就會ban，Google唔會幫手嫁

[每日任務]一個仙都唔好俾紅/藍班仆街! 新時代消費地圖2.0 幫你手(教埋你整webapp)!

大陸米
又唔係喎！我成個星期食過幾間黃店，全部都有驚喜！

Block撚左條傻閪

Ching揾多幾個陪好喎，會安全好多

( Show Blocked User - 阿茲特克聖騎士 )完全封鎖

下扒尖到插死人又膠！不了

撐警咪等仆街囉！佢撐警，警唔撐佢囉
condom嚟架

機師烏冬
地勤拉麵
保安火腩飯
....？

鳳姐牛肉飯

見到條友都反胃

邊間

屎都食幾次
唔怪得你個名咁似你

屌你老母 唔好比我見到你
我一定屍鳥李

利申:學左兩堂打拳

屌你打飛機就有

我其實都食咗幾次好耐之前
初初食係幾好 之後個碗成日有浸膠味
啲飯又唔得後尾先冇食

乾唔乾淨架？大陸米會食死人

喇沙專門店淨係個湯底都ko左呢間食店
利申:兩間都食過

買一碗係佢門口奶一啖嘔落地 大叫 咁難食既?? 唔怪得冇人幫襯啦

頭先經過冇人買

難食到

呢d一定要推
大集團肉厚好難扣血
呢d撐警on9藍台一定要佢蝕到入肉

陰戶食堂臭閪牛肉飯

未食過，聽個名就知on9

空姐

仲比錢佢賺

店面咁撚柒...
仲話係京都牛肉飯
北京牛肉咋嘛

空姐品味有咁低會起呢d名？

其實佢間野真係拍烏蠅
西九FOODCOURT又真係不嬲多阿叔

不嬲都冇乜生意

支国
合成肉咋...
分分鐘成個 periodic table食落肚

果度food court 黎
佢對面兩間黃店，近電梯又有黃店水門雞飯
咪撚害到無辜既人

不過food court衛生麻麻
真係間中會真係見到小強

個到小強米奇樣樣齊啊

個空姐臭老雞
佢個臭閪應該俾人屌到爛晒

佢個臭閪應該俾人屌到爛晒

先利申，點都唔會食藍店。

不過見到大家係咁話條女食唔落，又話覺得佢還可以嘅就係食得偏咁，真心想問連登仔有冇咁咀刁、成日食到好野呀？

呢條女，就咁睇無p過嘅cap影片相，比盡30路尾，正宗鞭鞭搶韁、坐地吸土嘅戰鬥格喎，平時仲會大V領show離罩，大家真係有得拮唔拮？

用毒針拮我一定拮

見到個鋪名都唔想埋去買啦大佬， 好柒啊

食屎黒狗竇

大把女好質素過佢好多
洗唔洗咁作賤自己

有冇睇清楚間鋪名 鳳姐牛肉飯先真

後生女好過佢大把
但如果你係中女社成員，專瞄中女嘅話，選擇少好多了

食左成個鍾飯
完全無人買